[電視撚求救]要買天線但唔知買邊款

有個ei8ht電視天線錦舊野，

out個到分左右，左邊條線就出到個天線位係廳睇到電視啦，如圖

但係右邊個條就唔係天線，如圖
試過插唔到入個電視天線個位，因為想買多個電視，想問下要買d咩產品令到out右出到個天線

仲不個out2條線太短唔夠長，要延長

仲有

買隻轉頭咪得羅

唔知係邊個款轉頭同幾錢，驚買錯同俾人昆，google左好耐都唔知邊種

有冇link或者名

公公天線

點分公同母

點分男同女?